Kopi Coding: Tutorial CRUD API Dengan Sail.js dan MongoDB.

How to use:

1. ekstrak file ini.
2. buka terminal dan ketik command line berikut:

$ cd crud-api
$ npm install
$ sails lift

3. Untuk testing RESTful API dapat menggunakan tools Postman

www.kopicoding.com
